今日下午好很熱啊! 大家開左冷氣未?

原來今日下午成29度!
大家開左冷氣未?

未洗泠氣

開咗

除左出門口會閂 冬天都開
香港d天氣咁樣 唔開邊到訓得著